[無限LOOP]如果中國印完錢還債但係對外唔公佈會點?

因為中國不斷債轉股 但係通脹超低 外匯又冇跌 所以我突發其想
如果中國印完D錢完全唔公佈出來 甚至D錢好似直接係銀行改數字咁一改就還清 有需要先再偷偷地印 會變成點?

貨幣失去公信力大貶值
支爆
完

依個係咪大力推動支付寶既原因

佢𠵱家咪做緊呢樣嘢
係冇爆出嚟咁解姐